黃大仙手足留意

豪苑翔盈里講明，唔會比黑社會進場。

收到